留言信箱一問

我想問留言信箱有無話keep個msg幾耐？
假設我兩三個禮拜都無聽留言嘅話，佢會唔會自動消失？ 唔該哂

利申 垃圾人仔

push

保留30日 完

謝謝

7日

間間供應商都係？

我上次電完打去聽留言講我知提示。

*完=話

I see 唔該哂

有一個我知道係電腦錄音式推鎖電話被我block後繼續講野，個留言我一直無聽，第二日去聽其他留言時。留言信箱入面就提示我會保到30日後

明白 好詳盡

自由鳥好似得3日
去一次旅行乜都無哂

三日真係有啲短...

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！